［太鼓撚］召集所有街機太鼓JJ

歡迎各位新手/高手進入TG gp
交流下心得
出黎鼓聚都可以

Btw 好撚多人扮新手 可恥

個title

Pish

新手

Rem is slut
Rem is chick

新手留名

AV界有天使萌
太鼓界都有天使夢

新手定義=幽玄四倍速full唔到

仲有Angelic Angel同埋Angel Halo

遲啲仲有第二首天使夢添

假新手

想問仲有邊到有街機打，
之前德福執咗就無再打過

旺角新之城，旺角新寶戲院smart game，旺角金雞
旺角以外真係唔多記得

荃灣金禾
荃灣天天
紅磡美國寶
香港仔珍寶

想學打街機 之前都係psp打

唔同psp 打街機會好攰 同埋熱血好多

Sem break一定要去打下

老手老到已經唔記得點打

osu + 街機

打返啦

落機舖習慣都戒左接近十年，老到打唔郁

之前喺日本打過一次 發誓以後唔再打街機太鼓 太難

有個癮喺到

係日本唔敢打 日本仔好勁

今日天照15不可
又近夫歌一大步

轉代又有得呃吓店一嚟做

推一推先
唔識打8星9星

而家89星係咩難度
玩到第九代冇玩
果陣最難係十露盤同KITA

8星：紅 畫龍點睛系列
9星：蒼旋表 天妖 幻想即興曲

9星果三首都未聽過

月下美人今時今日值幾星

我同你差唔多年代收皮應該

十露盤同KITA 2個次元黎喎我覺得
明明大家都係十星

畫龍點睛最好聽

十露盤轉手難D
KITA快D

睇你轉手叻D定睇譜叻D姐

睇譜 個個打打下都會背譜

推一推

聽講推post有助提升人品
求祝福我打到9星10星

擺粒膠喺度咩心態

新手留名 岩岩學打街機手腳唔協調
一痴埋就唔識打

啱呀屌
3粒仲勉強
多過3粒=RIP

個group入面
好 多 勁 人

想問私家鼓棍邊度買 買邊隻好

淘寶

班癡線佬個個夫到幽玄

最正個人認為係月下美人

練下owata 先出去打，會熟好多

聽講有個叫steven嘅巴打打咗一兩個月就秒殺晒10星上位歌
好勁

戒左十年街機太鼓留名

聽講佢全良咗4倍隱譜大亂幽玄

聽講佢DPドンカマ爆魂

點追

紅變左8星？
好耐無玩，有d嚇親

係 有少少詐稱feel

紅咁鬼易打變8星有咩出奇